各位手足花少少時間睇左佢，特別係啲中立撚

真係要推呢條片

睇咗 唔係講笑真有料

係好好，不過我諗大部分佢講緊嗰啲犬儒、政治反感嘅人，應該睇咗頭1分鐘就會閂咗條片

anyway，都係要推

你地係咪真係支持我要攬炒巴架

睇咗佢
自己反思下

其實唔係想要屌九個啲人
係真係只能夠希望佢哋自己醒覺